Youtube點樣先可以只block影片廣告?

只block影片廣告，因為影片廣告阻住我睇片

佢嘅banner 正方形廣告可以接受到，想比少少廣告費youtube賺

有冇辦法只做到block影片廣告 唔block其他廣告

直接block左youtube 用优酷

買另一部電腦唔用adblock播一樣嘅片

Block到既話，應該到Google block你囉。。。

想俾少少youtube賺
咁youtube係你戶口扣左幾多錢呀請問？
人唔笑狗都吠

用third party app 開YouTube 片
好心YouTube 過濾下啲廣告....

宜家係youtube 話事定你話事
不如問睇tvb有無得block 晒d 廣告